高中屁孩家政課打手槍 精液糖霜騙女老師吞下肚

國內布拉斯加州奧瑪哈(Omaha)3名高中生，在上家政課時，突發奇想想要惡整老師，趁著空檔跑到廁所打手槍，再用容器盛裝後，混合塗抹在半月型派皮上的糖霜中，接著再請58歲的女老師試吃。

最初未察覺有異狀的女老師將精液糖霜吞下肚後，覺得味道怪怪的，加上事後有偷聽到3名男學生異狀的同學，向她報告有這項陰謀，才發現自己遭到惡整，通知校方。

校方隨即通知警方前往調查，揪出3名惡作劇男學生。據當地警方表示，其中2人坦承自己的惡作劇犯行，而另1人則表示自己在最後一刻打退堂鼓，並沒有成為精液「供應商」之一。對3人犯行，校方發言人彼得森(Brandi Petersen)也表示將全力配合警方調查，但不會透露細節。

比你條廢老補身仲想點

你冚家鏟啦

58歲的女老師

58歲（吞精）

生命面包

三個快槍手

諗起

美女老師(58歲)

射得多都有問題？

58歲

好撚便態

屌

估錯國家

真心會用咩罪告

傻仔 都食左，唔認點告得入 冇證據

條片叫咩名

呢度夠整蛋糕

前途無可限量